聽人講買幾千磚 邊有咁多位呀。 你地 總共 掉咗幾多album

我冇 因為本身都冇咩錢買

..

多謝打破0回覆

拉

P

幾千隻專就話啫 幾千蚊專好濕碎

我住公屋邊有位

而家d專幾個ver 仲要加埋d kihno
追一個團都叫可以 幾個團一齊追都幾金下
不過屋企擺到冇位先係問題

攞嚟做枕頭咪唔會冇位擺

爸爸❤️

專輯革命革到去邊
又and又要nfc又要3.5mm

全部剩1
其他全掉